[官方宣布] 皇馬任命雲加為新主帥

未？

公布左蘇拿利

只係頂住檔

請你不要戇鳩

有雲爺爺帶領白白馬佳田，保4不是夢！

雲爺爺萬歲